★iphone已死！著名蘋果分析員 郭明錤料iPhone鏡頭兩年內無升級，甚至會衰退

著名蘋果 分析員郭明錤發表的報告預期，2022年iPhone鏡頭仍無顯著升級，若鏡頭產業的升級停滯挑戰無結構性改善，則玉晶光的每股盈利可能在2021與2022年均無顯著成長，甚至會衰退。

Apple down down down

兩年

= now use back iphone X

=1478 drop to zero

iPhone 2G

an機仲有乜野抄？

蘋果已死

HI ifancat

入貨訊號

鏡頭無升級同盈利有咩關係？磚家on99?

apple玩software machine learning好耐，仲睇粒鏡頭把撚？

係玉晶光每股營利衰退，唔係iphone衰退。大佬你個標題錯晒

鏡頭唔升級

但出 HDR 4, next gen-deep fusion, smart night mode

加多粒 A15, x60 qualcomm chip

我準備好錢喇

想用返iOS6 個設計